有啲人唔明白818嘅意義

尋日170萬人大家都同意民陣個數字應該係低估咗，實際人數應該同616相當。對於尋日個遊行今日見到有幾種講法
1. 遊行對政府已經冇壓力，點解仲要搞?
2. 和理非活動有咁多人出席，係唔係代表呢個運動開始走向和理非?
以上我認為係唔明白818嘅意義，甚至我估計最後留守係金鐘嗰班都唔知個遊行目的係乜，見冇乜成果就想留守係度 (唔同意話個班係鬼)

尋日818遊行個人認為有兩點意義
1. 比彈藥外國政府做嘢
先唔好評論外國會唔會真係出手先，但至少有希望。尋日全日遊行和平咁進行，比外國政府出師有名去支持香港。中共一支嘗試抹黑示威者係暴徒，話美國政府支持暴亂分子、恐怖活動。尋日完全證明示威者並非暴徒，示威者能放能收，暴力係手段而唔係目的，所有暴力行為係為咗比壓力政府而不是想破壞社會。

2. 集結民心，為勇武行動正名
機場行動之後，有部份人擔心呢個運動係咪變得太激進。經過尋日遊行，見到有啲勇武手足擔心係唔係勇武行動嘅終結？我認為剛剛相反，616之後呢兩個月經歷過以前香港從來未經歷過嘢，示威者用嘅武力係前所未見。而所有勇武行動背後最重要一點，就係背後有冇民意支持，如果脫離民意就會變成一小撮人越走越激進，政府自85之後一直都係用呢招想分化和理非，再加經濟牌去孤立激進派
而尋日就證明經過兩個月既行動仍然有大約二百萬人支持，民心係冇損失到，大家對之後嘅行動更加有信心。所以尋日點解有咁多人咁緊張叫啲手足要儘快離開，叫人散水的原因並唔係反對勇武抗爭。

最後加多點: 尋日只係成個運動嘅一小步，千祈唔好自滿
以前做開嘅文宣要繼續努力去做，一放鬆就真係會失敗

推

721元朗黑夜

叫220萬正常

818 證明左
「和理非冇用，政府寸步不讓，升級係必須」
「民意冇割勇武蓆，全部人一條心」
「冇狗維持秩序先係最和平、最有秩序」
「我想幾時和理非就和理非，幾時勇武就勇武」
「狗、政府先係衝突嘅根源、罪魁禍首」
「我地先係主流民意，大勢所趨」
「全世界媒體見證一切，普世價值觀唔會動搖」
「劉業成剛愎自用，反間計、空城計失敗」

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

TUI

5毛帶風向想割和理姐
但好似無乜人理

推！！

尋日係一個表態
即使經過2個月各種挑戰
都係有200萬人會企出黎
即使下次有再進取既示威方式
都係已經有民意授權
唔使再講割唔割呢D廢話

721 811

PISH

不要說 和理非無用
試著說 政府無視和平遊行 漠視民意

全中，不過唔同意HOCC話我地贏左

最緊要係証明 冇警察 冇暴力 同破壞

EXACT 7ly

我同意樓主所講 但你咁諗唔代表其他人咁諗
我見到既係好多人想借818重建和理非大台
由尋晚到依家見到好多post想借d依割勇武
依樣野我地要做多d 文宣 以正視聽

香港大部分市民+14億人都好唔歡迎你地 走啦 賣國賊們

頂置 好有point

分化撚打手post多到已經夠煩， 有人信先係最激氣！

文宣要繼續，連儂牆要繼續

pish

唔同意和理非無用 一直都係要兩者結合先有用
但係正如琴日手足咁講 和理非同勇武其實都係示威者 無必要自己幫自己分類
好似機場個伯伯咁 佢做嘅野係和理非 但係佢嘅勇氣俾好多勇武派更大
第一日塞機場靠嘅都係和理非嘅力量
無論係邊種方法都有自己嘅用處 同埋所有人都可以同時係勇武 同和理非 就好似你咁講 想幾時勇武就勇武 想幾時和理非就和理非
其他都ok

同意

818 證明左
「政府無視和平遊行，所以升級係必然」
「民意冇割勇武蓆，全部人一條心」
「冇狗維持秩序先係最和平、最有秩序」
「我想幾時和理非就和理非，幾時勇武就勇武」
「狗、政府先係衝突嘅根源、罪魁禍首」
「我地先係主流民意，大勢所趨」
「全世界媒體見證一切，普世價值觀唔會動搖」
「劉業成剛愎自用，反間計、空城計失敗」

我地未贏，要發動全民反攻
文宣勇武雙全，剛柔並濟

多謝意見，已改

希望推到民間記招宣讀

呢兩樣嘢都係廢話
國際壓力係818前已有
勇武打全球關注

民心一直都有，勇武行動一直都正名

和理非可唔可以現實一點?

有就唔可以繼續做? 一日和理非有咩問題先

612 721 811

Push

講左我想講嘅野

岩，琴日係包括和理非在內民意表達，反映民意無逆轉，對家分化策略無效果。

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

818 總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如全面散場前三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上嗰日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同一時間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己做最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，間接迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

無錯，尋日真係為勇武正名
不過今日好多post話和理非無用，得勇武有用係咩居心？

有班友扮唔知有咩用上黎問
笑撚死

寫得好好

風向

不tui不是yan

淋病黑警記招無限助攻
尋晚光復行動召集人又比黑社會/黑警打
咁搞法今次運動想失民心都難

818係一個表態
話比全世界知香港人既訴求
比政治本錢我地set deadline

agger

琴日之前我都驚真係冇人出，但果日見到搭地鐵既人潮真係好感動

push

Up

同意，幫推

818 係民陣收割成果

加上都係一個短暫嘅break
每個weekend都見到有人受傷被捕，其實好多人都好心痛，但又冇辦法

咁應該點呀？

光復香港

exactly

D分化打手講既野， 就唔好放係心入面

分析得好好

818重要性 突顯出勇武同和理非完美地一齊同行

俾到彈藥外國 又可以證明民意

823

9月三罷

pusg

死線呢
正名咗要行動先得架

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

珍, 同埋打完飛機好出黎做野

咁都無200000個簽名？

希望真係你地到解呢個意義

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

梁天琦

而且所謂政府冇反應

佢內部有咩反應唔使揚俾你睇

長期戰中我哋每一次民意show hand 行動
唔會有即時效應

但任何嘢要發酵都需要酵母同時間 冇得急

818就係好好嘅酵母

I would like to add one main point:
The 818 protest demonstrates that the public opinion has NOT turned into the favor of the government after several violent protests. This proves the failure of this government's tactics:

Force the protesters to act violently and hope the public opinion will turn against the protesters.

So the large number of people came out to protest on 18 August is a win of a major battle because we have defeated a large scale offense conducted by the government. But I want to give this warning:
U.S.A. won almost all major battles, but she lose the War of Vietnam.

Now, enjoy our victory of this battle, and then we should work hard to win the war.

Remember this: we need to win many battles before we win the war.

我淨係知fb個個掛住J個光環，明明大把緊要嘢

暴力係手段而唔係目的，所有暴力行為係為咗比壓力政府而不是想破壞社會。
出師要有名先可以成功

如果818 政府都唔回應。要直視之後點做！

不分和勇

總之唔分化
哩二百萬甚至將來更多既人一齊齊上齊落
同福同禍
終會贏嫁

你班友

根本係預左政府直接ignore
但就會出師有名升級